頂！果然唔同層次 陳冠希同余文樂排名差咁遠

希望希哥唔好唔開心
一切都係浮雲

但係揸車方面 666鬥唔贏希哥

推

嘩
你放條link上希哥個ig到撚吓佢啦
佢實發晒癲

咩叫網絡聲量

見佢入面個小教室好似係話用網路大數據語意分析網民既討論度

頭文字D聚會都見唔到希哥

clot出鞋，炒價係+2000up
where is fishman?

Edc成日講雞腸 討論度係低啲

笑出聲

撈得多唔代表有錢賺

全部野食個d都係垃圾黎

寫呢篇野個個都唔知識唔識英文

Clot每次一出野
美國個邊都排長龍
唔少有錢仔有錢女都去排
大陸富二代極多

佢個網應該淨係分析港澳地區

計埋美國先出聲啦

咦！點解冇陳敏之嘅

madness

陳栢字間小龍坎唔係扮人個brand架咩